Hoofdstuk XLII "Lieve jongen en Pip's kameraad.
Ik ben geen lopende fur te vertellen my life like a song of a story-boek.
Maar om u kort en handig, ik zal het zo snel mogelijk in een mondvol Engels.
In de gevangenis en buiten de gevangenis, in de gevangenis en buiten de gevangenis, in de gevangenis en buiten de gevangenis.
Daar heb.
